預言：將推出「非政商人士出境稅」

等人減低出境意欲，
甚至重稅到無辦法出境。

離境稅由120蚊加到1200蚊~印銀紙印

困哂啲廢老係香港或者直接死番去大灣區唔好出外國整臭香港人個名